有冇人用另一半消失左一段時間就會好驚佢係有意外

但其實佢係應該訓著左，
控制唔到好擔心，佢呀媽又冇我電話，真係有事都通知唔到我
佢返工好多體力勞動，好擔心佢夏天chur得辛苦過頭

唔驚
利申：冇另一半

試過

起我底

#3冇用不推文推咗上嚟

仲唔訓

減咗半個鐘肥抖下先

我就訓啦 聽朝去男朋友屋企煮lunch

唔想知呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀

早抖

想煮肉醬意粉

有男朋友屎都好味

唔驚，要死既始終會死，反正就算有人通知你都未必趕到去見最後一面
不過你呢啲係咪叫分離焦慮症？

一齊左幾耐